# Ethirium independent price movements handler
Скрипт для определения собственных движений цены ETH (не зависящих от движения BTC)

## Техническое задание:
1. Вам нужно определить собственные движения цены фьючерса ETHUSDT, исключив из них движения вызванные влиянием цены BTCUSDT. Опишите, какую методику вы выбрали, какие параметры подобрали, и почему.
2. Напишите программу на Python, которая в реальном времени (с минимальной задержкой) следит за ценой фьючерса ETHUSDT и используя выбранный вами метод, определяет собственные движение цены ETH. При изменении цены на 1% за последние 60 минут, программа выводит сообщение в консоль. При этом программа должна продолжать работать дальше, постоянно считывая актуальную цену.
